愈夜多鬼！真勇武不分化！假勇武去含撚！

真勇武，核彈都唔割，不分化

721 811